\documentclass[table,dvipsnames]{beamer}

%\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{pgfpages}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{picture}
\usepackage{filecontents}

\newcommand{\cmark}{\ding{51}}%
\newcommand{\xmark}{\ding{55}}%
\tikzset{cross/.style={cross out, draw=black, minimum size=2*(#1-\pgflinewidth), inner sep=0pt, outer sep=0pt},cross/.default={5pt}}
%\usepackage{movie15}
%\usepackage{hyperref}
%\usepackage{flashmovie}
%\usepackage[noplaybutton]{media9}

%\setbeameroption{show notes}
%\setbeameroption{show notes on second screen=right}

%\documentclass[9pt,notes]{beamer}

\begin{filecontents*}{pol_rec.bib}
@Article{isprs-annals-IV-1-W1-67-2017,
AUTHOR = {Meidow, J. and Fr\"ostner, W.},
TITLE = {UTILIZING THE UNCERTAINTY OF POLYHEDRA FOR THE RECONSTRUCTION OF
BUILDINGS},
JOURNAL = {ISPRS Annals of Photogrammetry, Remote Sensing and Spatial Information Sciences},
VOLUME = {IV-1/W1},
YEAR = {2017},
PAGES = {67--74},
URL = {http://www.isprs-ann-photogramm-remote-sens-spatial-inf-sci.net/IV-1-W1/67/2017/},
DOI = {10.5194/isprs-annals-IV-1-W1-67-2017}
}
\end{filecontents*}
%\usepackage[citestyle=authoryear]{biblatex}
%\addbibresource{RORPO.bib}
%\nocite{*}

\include{IGN}

\def\KK{\mathcal{K}}
\def\RR{\mathbb{R}}
\def\SS{\mathbb{S}}
\def\GG{\mathbb{G}}
\def\EE{\mathbb{E}}
\def\VV{\mathcal{V}}

\def\lV{\left\lVert}
\def\rV{\right\rVert}
\def\lv{\left\lvert}
\def\rv{\right\rvert}

\DeclareMathOperator*{\argmin}{arg\,min}
\DeclareMathOperator*{\argmax}{arg\,max}

\definecolor{supercyan}{rgb}{0,1,1}
\definecolor{beige}{rgb}{1,.86,.66}
\definecolor{darkred}{rgb}{.75,0,0}
\definecolor{darkgreen}{rgb}{0,.75,0}
\newcommand\red[1]{\textcolor{red}{#1}}
\newcommand\blue[1]{\textcolor{blue}{#1}}

\RequirePackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows}
\usepackage[utf8]{inputenc}


\tikzset{
treenode/.style = {shape=rectangle, rounded corners,
draw, align=center,
top color=white, bottom color=blue!20},
root/.style = {treenode, font=\small, bottom color=red!30},
env/.style = {treenode, font=\ttfamily\normalsize},
dummy/.style = {circle,draw},
  invisible/.style={opacity=0},
  visible on/.style={alt=#1{}{invisible}},
  alt/.code args={<#1>#2#3}{%
    \alt<#1>{\pgfkeysalso{#2}}{\pgfkeysalso{#3}} % \pgfkeysalso doesn't change the path
  },
}

\tikzset{onslide/.code args={<#1>#2}{%
  \only<#1>{\pgfkeysalso{#2}} % \pgfkeysalso doesn't change the path
}}
\tikzset{temporal/.code args={<#1>#2#3#4}{%
  \temporal<#1>{\pgfkeysalso{#2}}{\pgfkeysalso{#3}}{\pgfkeysalso{#4}} % \pgfkeysalso doesn't change the path
}}

\usepackage{natbib}
\bibliographystyle{abbrvnat}
\setlength{\bibsep}{0.4cm}
\setbeamercolor{bibliography item}{parent=IGNVert}
\setbeamercolor*{bibliography entry title}{parent=IGNGris}
%\usepackage[backend=bibtex,citestyle=authoryear,maxbibnames=2]{biblatex}
%\renewcommand*{\bibfont}{\small}
%\addbibresource{ORASIS_2017.bib}
%\bibliography{ORASIS_2017.bib}

%\DeclareNameAlias{sortname}{last-first}
%\DeclareNameAlias{default}{last-first}
%\bibliographystyle{plain}
%\bibliography{ORASIS_2017}

%% DONNES UTILES A LA PAGE DE TITRE ET AU PIED DE PAGE...
\graphicspath{{images_template/}}

\title[Compte-rendu ISPRS Workshop Hanovre]{Compte-rendu ISPRS Workshop Hanovre \\~\\ Utilizing the uncertainty of polyhedra for the reconstruction of building}

\subtitle{J.Meidow and W. Fröstner}
\author{Stéphane Guinard}
\institute{Séminaire Technique MATIS} % ON SE SERT DE INSTITUTE POUR METTER LE LIEUX DE LA CONF
\date{30/06/2017}

\AtBeginSubsection[]
{
\begin{frame}<beamer>
\frametitle{Presentation Layout}
\tableofcontents[
  currentsection,
  sectionstyle=show/shaded,
  subsectionstyle=show/shaded/hide
]
\end{frame}
}

\AtBeginSection[]
{
\begin{frame}<beamer>
\frametitle{Presentation Layout}
\tableofcontents[
  currentsection,
  sectionstyle=show/shaded,
  subsectionstyle=hide
]
\end{frame}
}



\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% FRAME DE COUVERTURE
% MODELE 1
\usebackgroundtemplate{
  \begin{tikzpicture}
    \draw (0,0.5) node[right] { \includegraphics[width=12.5cm]{fondClair.png} };
    \draw (0,5) node[right] { \includegraphics[height=1.5cm]{LOGO_IGN.png} };
    \draw (11.3,5) node[right] { \includegraphics[height=1.5cm]{LOGO_MATIS.png} };
    \draw (1.5,4.95) node[right] { \includegraphics[width=3cm]{fondD.jpg} };
  \end{tikzpicture}   
}

\begin{frame}[plain,c]
  \begin{columns}
    \begin{column}{10.5cm}
      \begin{center}
        \vspace{1.5cm}
        \titlepage
      \end{center}
    \end{column}
    \begin{column}{10cm}
    \end{column}
  \end{columns}
\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% DEBUT DE LA PRESENTATION
% BACKGROUND POUR AVOIR LE HAUT DE PAGE QUI VA BIEN
\usebackgroundtemplate{
  \begin{tikzpicture}[scale=0.503]
    \filldraw[color=IGNGris] (0,0) rectangle(2.62,0.54);
    \filldraw[color=IGNGris] (4.77,0) rectangle(2.62+4.77,0.54);
    
    \filldraw[color=IGNVert] (9.50+0.27,0) -- (9.50,0.54)-- (9.50+7.41-0.27,0.54)-- (9.50+7.41,0)--cycle;
    
    \filldraw[color=IGNGris] (19.50,0) rectangle(2.62+19.50,0.54);
    \filldraw[color=IGNGris] (23.11,0.54)--(23.11+0.54,0)--(2.3+23.11,0)--(2.3+23.11,0.54)--cycle;;
  \end{tikzpicture}   
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
 %%% PRESENTATION BEAMER CLASSIQUE
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{frame}
\frametitle{Contexte}
\begin{exampleblock}{Objectif}

\end{examppleblock}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Bibliographie}
\nocite{*}
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{pol_rec}
\end{frame}

\end{document}